2020年3月25日，立法會通過「臨時潑款議案」...然後呢？

然後，有班喪心病狂嘅癲狗一日間多咗2543隻同黨，6架新裝甲車，1部新水炮車，同埋數唔盡嘅催淚彈同電槍。

...然後呢？

然後一班為咗自己利益嘅泛民，仲唔肯初選，仲未有決心攬炒。

我敢肯定，咁樣落去， 唔好話攬炒議會，最後一定連最基本35個黃絲議員都冇，相同嘅事情下年再發生一次，班癲狗繼續攞一大筆錢，而且潑款會更加多。

泛民究竟瞓醒未？初選又唔想搞，攬炒又唔肯，你哋究竟係咪想服務香港市民？

初選只係第一步
初選完唔肯攬炒嘅一樣冇得留低

連第一步都未達標
請大家繼續施壓

公民黨承諾支持協調機制及議會攬炒

？？？

民主黨: 服從選舉協調. 李傲然: 樂見民主黨公開承諾.

？？？？？？？？

同意

要推

黃碧雲：民調排第五就棄選

？？？？？？？

睇下

泛民太廢

正確

再推一次

自推

又開始分化

最鍾意見到咁

係錯就要屌

推

泛民嘅攬炒抗爭，淨係想你選佢入議會投反對票咋。

佢哋而家唔夠票，你期待佢哋會衝？
到時你哋唔夠35+，佢繼續出糧，有乜所謂？

從來冇人問過，個個大黨承諾攬炒，入去只係投反對票，點解仲要投畀泛民？
㩒個反對掣，同屌吓政府，咩人都做到㗎喎。

點解唔係叫手足入去，計錯數唔夠35+，手足起碼會衝，會進擊。
但泛民班議員就繼續錫身，安坐四年。